2019 Summer Internship / Placement (24)

誤中1001

offer god

電話 你響下好嗎

No work trash lm here

我都想試下收offer嘅滋味

巴打咩team

Offer god

Pwc audit offer god

黎料了

巴打你幾時in?

congrats!!!!!

你地係幾時in?

見人收offer真係好開心
努力搵工先

唔自爆

報極都冇回音 開始想放棄

你地係個hk hr打比你地？

你地個個都收哂offer

Morgan Stanley Corporate 有無人VI之後有消息?

SW intern 定 FCLW local audit firm intern?
利申:yr2 acct 非八大

Sw係shinewing? 咁緊係shinewing 啦

Pwc打嚟我竟然miss call
有冇人知會隔幾耐再打嚟

岩岩先收到deloitte ac invitation

Waiting 1st round

有冇人有L’Oreal 消息啊

同問
係咪等緊ac

巴打係報左tax?

Tax?

咪係樓主咁㗎

有冇人做咗BEA VI

Pwc淨係出左tax?

KPMG 2nd batch 有無巴打有經驗講下上年幾時出？

Swire Resources AC released

我唔會去撞正考試

PwC Audit Offer God please

PWC audit offer god

pwc

有冇人有bdo offer

有無人收到boc summer intern 消息？

CLP Kpmg求下你

Offer released

Released and end asked hr

Intern都要AC?

有無人之前番過SW audit intern ? 星期六日好多時要返? OT完放幾點?OT計唔計足?

星期一in左sg asia project

Pwc

好想問pwc hr mgt consulting係咪出曬了

咩department , gb 琴日派左

想知有無人都係等緊pwc consulting?

同問，巴打係uni nom?

no idea
有無人做過

你收到jefferies 乜嘢dept
我十二月報左兩個dept 三月先比個email問preference然後到而家都冇消息

Yes

屌你老母d恆生大眾狗咪撚再打嚟 再打嚟屌爆你地老母

有冇人知cx interview問啲咩

Pwc audit offer god plz

有冇人報Estee Lauder finance intern

有無手足上次in完richemont已經收到offer

報左 未有消息

睇番個job page 見佢ytd改咗做under review

KPMG risk advisory 仲未有聲氣

我想要Tax 2手飯啊

Technology comsulting

有冇人知EY in完通常過幾耐出offer

有冇人有shkp同jardine消息

巴打你咩position

淨係nom左，未知有冇offer

巴打邊間uni?

打去hr問有冇用

有冇人知hkex出左offer未?

Tmw morn in fig

有冇AllianzGI internal audit interview?

今日依然乜鳩都無既巴絲簽到處

1. Marginalization

F2f in?

2. 石原聰美世界第一

3. 鬼妹殺手

4. 我呀

Btw 巴打 想問你收到mc個朋友係幾號in架？

等到好絕望

超絕望
又好似無乜人等緊咁
佢又話上星期同呢個星期會出
但...
今日星期二了

你咩team

22/3 i suppose

Ching之前打過去問？

有冇人有hang lung YES 嘅消息?

5. 麥提爽

大陸國企，做IT 狗實習，平均可以出150 蚊一個鐘，連登反共應該無興趣。

上次in完 hr話easter前會出offer
應唔應該send email 問下咩進展 求下offer

之前係咪有師兄話過四月中會出kpmg audit/tax offer 其實出左未

睇下咩公司囉

想知 +1

召喚say yes 巴/絲打

有咩placement可以報？except coop

一路走來原來得番5個

個個都揸住靚offer

全部interview出左？

就係未收到f2f in

收到email hr話 interview feedback positive
係咪有好消息喇

can confirm
兩年前做係直出offer

唔好咁緊張住，我聽日先second in pwc mgt consulting，可能佢in晒啲人之後先再揀

6. 踢波定踢人

有冇今日in ydc boc既巴打可以分享下點inindividual 定grp

想問報過hsbc係咪會影響hase hsbc phone in 完冇回音 跟著報hase咩消息都冇

一大唔係

7. Say Yes

I see

有冇人知政府interview架構係點？想有啲心理準備

有冇人知boc出offer未

我都係

Local 出咗啦

有冇手足報左arup同mm intern
有電話/面試未
Arup上個月報 好心急諗緊要唔要accept細公司

有無人報咗estee lauder IT

咁大獲!?

認真問

same

巴打係做左vi?

我都係報equities
another one bites the dust

no, only apt

Got anything so far ?
Hope you hear back very soon

巴打有冇做到VI?

No offer ah
last week fti consulting interview quite promising
fingers crossed

冇，得apttest

All the best

raiiiii

In咗3 4間都係無消息 唉grad唔到了

Ching 係咪都係23號

Same
一齊加油 撐住呀

Yes 但諗緊去唔去

你有好多offer在手？

而家swire ydc好似仲係in緊 first round, 有冇巴打有second round 消息?

Final 辛苦啲定係搵工辛苦啲

Why not both
特別係你搵唔到就唔洗grad既時候
利申 係我呀

push

主要問cv

兩樣要同時做最撚辛苦
好撚想收到offer 唔想再搵工啦

ching你幾時in, 咩background? 想知佢interview pattern

繼續跪求PwC Audit Offer God

係唔係只係問cv

天文台

會問埋你點解choose that particular preference, 但9成9時間係問cv

好似傾計咁，唔chur，no worries

pwc audit offer god

想請問一下hase man in有冇咩要注意難唔難

係咪做完interview 之後個step? 外國U係咪冇份?

同埋會問下工作經驗同興趣咁，中英普都用哂

恒指成份股， 紅籌公司。直屬國資委，公司用殘體字溝通，普通話first language, 想找香港學生實。有興留言，反共不回應。

Pwc consulting offer god

PwC audit offer god

有冇人有in housing society

點勁法?

想問吓有冇人收到YDC MTR interview

巴打，佢有冇問你availability?

Accept左一個基本上summer已經無乜可能塞到多一個internship

想問如果reject佢個invitation會唔會被blacklist

ching 係 tax？

英文好 講野有組織

想問吓有無人知dtt audit搞乜

再問Jardine summer internship any updates?

巴打做左vi?

咁又冇，不過早幾日小弟收到offer，六月中開始翻

0 update

congrats! 咩department?

大家覺得番intern期間reg科係咪ok?

請問ydc boc係咩形式in

打左去local shkp 佢話啱啱先完1st in 要係睇dept先出second in 大家仲有機會

岩先朝早收到uob interview
佢話我揀果d preference 無哂opening
跟住派左technology & operation interview比我
有無人知呢個department好唔好

另外有boc rmwb offer無乜大興趣..

係啊

外國U唔清楚 我係做完app test之後send過黎

Sd完email完全冇回音

上年phone in完就有offer

我岩岩打左過去問HR話YDC仲in緊first round, 唔同department有唔同release offer既時間，同埋有d department要second in, 有d唔洗

等咗幾耐有通知？

有冇人報左美國迪士尼實習收左會一齊買機票

係咪全部自費

same, but no response so far

KPMG second round

Deloitte 約左tax group assessment
有無人知係咪做discussion 同大路問題

Pwc audit仲未出

我學校有資助但唔多 ，有8000

kp咩dept會有second round？？

Pwc
Offer god can you hear me

Ching pwc in成點？

點解shun hing 仲未有消息㗎
明明話星期一二出second in

6. 我

想問swire resources test難唔難?用邊間公司嘅test system?

only be told that I have an offer. Dont know much about that

7. 我

Ydc

多謝巴打！我係N展嗰邊，希望大家都有好消息

Jefferies equities 出左interview

有冇人報過Get Mdream Wealth Management Limited

有無人pwc technology consulting收到offer???

App 狗 留名

收到too加油

有冇巴打聽日去in BOC ydc?

我Reject左上年in過落final round 爸打有冇野想知

緊係CLSA 唔通有ibank唔做去做big4 ack office都唔差

me

要識 network。

In 完 mtr ydc嘅大家覺得點？

巴打咩bg? gpa好高?

咩bg先收到interview?

美資bb fo爸打返咩？

有冇人知cbre summer internship 大概岀幾多人工? 因為我見政府intern都有$10,500一個月, 寫$9,000會唔會好過分？

咁你地expected salary係寫幾多?

求大家幫下

利申:唔係好清楚係香港intern嘅人工

1星期

廢條鐵local u?

Sales u?

Ching揀左幾點？
知啊知係咪group in?

有基本認識 ching 有冇 tg?

Yesssss local u local student無人權

CLSA

我就三大N展，GPA>3

3pm

Audit都唔見得好好做CLSA reputation唔差

邊有人會因為反唔反共而決定入咩公司，搵錢姐同你公司做人世咩

5分鐘後in

Year 幾

你幾時in完有offer? 有冇second round interview?

有無問佢幾時有消息

唉屌

冇啊，in得麻麻地我都費事問
可能因為係phone in所以溝通得唔係咁好，我講完嘢佢等幾秒先答我感覺好奇怪

In which dept??

Pwc mc

鬼佬嚟

LM 學野

好似上個禮拜已經出咗
利申：收唔到

房協好咩我諗9成係派你落屋邨辦事處

Same here

咩叫o唔ok?

9000太高，你預7000尾8000頭

有冇巴打知Hang seng同中信intern有冇background check? 怕pass唔到TU

我之前都係隔左兩日再打電話黎firm多次

知唔知幾時in 然後幾時收offer？
之前in完問左manager話佢地自己team好快會有答案但要等hr個邊

Ching 你係咪in Clearing risk man 入面邊條team？

有冇人報咗中電 迪士尼 同海洋公園 已經有消息

希望各位幫幫手

有冇ey audit消息

有人有迪士尼interview喇

正常銀行都會有

真係同你個名一樣
報咗7 8份都未有消息

Which team?

我今朝都收到電話, 但係而家都係未有

Kpmg tax 出咗 offer 未

Why

maybank 係咪仲有得報?
有無ching 可以share條link
睇佢個官網搵極都搵唔到

Towngas

巴打我記得我早過你做hr in？

出左??

Released long time

冇 巴打你有冇收到？

兩位bro 咩dep同幾時hr in

報左hk summer 都未有消息

Ching你呢兩個報咗咩post?

有無人知恆生part time counter officer幾錢一個鐘

有冇人係extend完後時間報fcas 都係一d回音都冇

我係extend完後報但係都係得 hase 有interview

想請問巴打 hase summer man in 大約會問咩野

$65 唔知有冇變

+1

我係half year intern
岩岩in完

你地有冇up dse result先

當你朋輩參加佔中或反釋法活動，但你要支持而且要參加反港獨，支持釋法遊行，你可以接受嗎？好，不談政治了。不想出罵戰

其實仲有幾多人係未有offer?

如果你公司連intern都捉去遊行咁都幾垃圾

我本來係4月頭，但佢冇打比我，追完之後前日in

Cmb 前日in

可能佢見之前冇打比我，比返priority 我啫

intern 個個都係咁嘅啦
冇話cs高啲嘅

要錢嘅話返pt仲好

冇回音

Ching wanna ask is Summer or seed

Summer

here

關intern咩事

上個禮拜做左vi

連interview都收得好少 想問下報大陸intern有無用

Hopewell我前年做過 佢五月先有interview

作用唔太大

Nwd 淨係收到通知有vi
但未收到做vi 條link
係咪正常

Supervisor 會唔會比?

可唔可以講下係入面做係點樣？

有無人有in Rothschild & Co.

聽日epd anyone

Ibd?

自己講到咁撚政治之後就話不談政治

3個星期 點都唔使咁耐啦唉 又係過唔到hr in

有冇巴絲知hase coop CMB 2nd in 會大概問咩

有冇人apply左衛生署intern收到interview?

衛生署聽上年啲人講係勁遲先出 好似6月中先會有

想問係咪電話？

big4 係咪有Verification Test ?

有無師兄收到風kpmg出哂offer未

之前問過話月中會出多round, 但過埋聽日就已經係月尾.....

之前問過話月中會出左round, 但過埋聽日就已經係月尾.....

有冇人收到漁護署interview?

i think yes, cant cheat...........

我做完apt test 淨係得interview

咪係

dbs fcas 仲係冇消息?

繼續求kpmg risk advisory offer

so late？

有無人聽日in ha finance division intern？

出左？？？

出左 聽日九展in 好似好多人咁好驚

Hkma fcas 有無消息

想知

其實大家對cheat嘅定義係咩
source? 代做?

我聽人講幾條友一齊做
我就單機0 source

我公司有份intern 比 IT 學生實習，大部份 intern 已offer 比大陸學生，老細想要 1 or 2 個 香港學生，要純香港，不要新移民，但要所謂大陸政治正確，Offer 唔錯，連lunch 錢包，的士又可以claim，又可以去不同department 學習。但請來請去唔OK, 而且有時short trip 返深圳，公司八成大陸人。雖然連登反中國多，不過試下有無人有興趣。 公司名私聊，背景市值 2000 億國企。

有無人epd interview

可惜我唔係讀IT

Placement ah, ching has offer?

Ydc towngas用殘體字出apt test係用乜鳩

你唔洗問佢同意掛... 用手機reg唔得咩？

收到f2f in just now

請問有無人做左BEA online video interview?

繼續求KPMG risk advisory offer

收到hsbc industrial placement offer

號碼係？

#metoo

kpmg risk advisory offer god

thx

Jardine ac released

Ydc CLSA email問preference後有冇update?

PWC assurance offer

PWC assurance offer god

俾我係今個po內收offer啦

有無人in完大眾editor有offer

巴打收到email?

每日一求

會唔會分批出

兩個月內淨係做research+ final presentation
Research係關於大灣區 同一個自選topic
最後個星期present
平日hea到一個點 冇乜學過嘢

呢啲email會唔會分批啊

jardines 應該唔會...
利申:未收到/冇收到

btw 巴打邊到收到風話jardines出左AC? 有frd/自己收到email?

巴打你咩bg?

如果係jardines AC係打電話通知而唔係email既話仲有機...各位巴打仲有希望...

唔會心存僥倖了

恭喜巴打

會唔會得一個收到

收唔到＋1 早知唔禁入個post到

可能lunch hour之後再會有phone call AC invitation呢...冇事既

夜喇龍二哥，收皮啦

姐係等埋今日，冇就收皮

有冇人做完個Deloitte Hackahon case study?

個case study勁難，勁大壓力 cls

我係就咁數第2間房 一男一女個間

Individual interview. Around half hour

我係報咗Deloitte tax. 做完case study之後覺得冇希望啦

hr話 4月尾會有消息 祝齊齊收offer

一開始就要睇資料，有d似中文DSE嘅綜合，整合拓展加見解論證，跟住group discussion + presentation

最難係要discuss去準備個presentation 好大壓力

係咪每人都present? present幾耐？

大約問既野 都係cv based behaviour 多？ 唔該哂巴打

係咪interview完先有呢個 group in

kpmg it有冇新消息？

要up?

去到最後，每人present一分鐘，要分工合作咗先

CV based 再加少少knowledge about hase, financial market and China development

冇interview呀，做完online apt test就直接呢個group case study

thanks

Ching, when did you have the interview ?
and congratulations

thanks bro
希望一齊有offer

Yaa intern tho

HKT first batch offer released

之前reject比佢屌

唔知點解我係man phone in

我都試過喎 打左成大段野比boc
佢覆
OK
記得LinkedIn stalk過幾靚女

上年啫，同大陸嗰個佢要我去青島，唔想去

好似係phone in之後再face in

幾時人工?

有無人知New World Development 個video interview 會問咩好驚

ydc swire 同盟hk express AA有無update啊

大家有冇領展 local & ydc 嘅消息？

*埋

錢*

job fair遞CV 好似係快過online process 個批
前個禮拜in左

留名等有心人分享

有冇人報咗興業國際（愉景灣）嘅internship?

有冇人都有ydc towngas apt test
點心佢apt test link仲未email

屌唔記得左今日hk01 interview
仆街11點in宜加先醒起

垃圾傳媒無所謂啦

有無人有uob同santander消息

冇啦啦收到中電n手飯interview

約左epd 4:30 video interview
但google hangout msg佢地仲末覆

知唔知要in幾多輪？

uob fo filled
打嚟問我back office有無興趣 觀塘返工
真係不了

岩岩收到clp interview電話
但撞左exam去唔到

apm

大家覺得botique無人工做唔做好

收到

想問巴打之前preference填咗咩？

啱啱收到hase summer intern約下下星期phone in 明明以為無機

markets
話說其實係咪好多bo都去咗觀塘嗰啲地方

太細間 講左會自爆
做corp fin
其實無人工係咪代表間野好打有限

加油

你coldcall吓 有唔少botique

email

睇下你接唔接受到做義工
其實唔係太出名就算喇，仲要無人工

有冇人有jardine assessment centre消息

所以我而家等緊consulting 寧願做嗰啲好過 大西北出中環好貴車錢

no news from me

信興有無消息😠

仲要係中環真係車費都蝕埋
Btw 祝巴打快快有offer

it出左成個月啦

same here

我今日man in 完佢話其實到時hr 會再分department 真係唔知佢入邊係點

我都想man in

phone in 會問咩

mtr 無咁公廁

ey tax 今朝收到hr電話問availability

Pwc offer god

點解咁講？

kp risk.advisory gg?

express有消息未？

唔係掛

幾千蚊都唔比都好cheap下細到冇人識就唔好做

Which department

頂唔係又死一份下話

習慣就好

政府漁農署interview 通知

Audit/tax呢

請問有幾多人收到jardine interview?

Oh 可以收檔了

巴打你意思係AC下話? 利申: 冇收到

Yes, AC先啱。冇收到＋1

維他奶都請intern公司喺屯門山景對面 大西北巴絲可以留意下

我internal audit 冇offer

你in咩project?

邊有咁快
上個禮拜先in

我都想知，上次phone in 完，過幾日打電話俾我，問幾時得閒man in，之後又無左聲氣

Project 2

其實kpmg risk advisory FRM 係咪出左啦

想問吓in咗hase summer cmb嘅大概會問咩

有冇小小tips分享吓

但之前有人話internal audit FRM 未有 可能下星期尾又再出

好撚緊張呀屌

in咗10日 等嘅過程真係好撚辛苦

我上星期同佢講左17號得閒，但佢無打黎。好似係loan果邊，我都唔記得

我in 咗差唔到成個月啦

借問收到jardine 電話嘅朋友係咩tel no.
Miss jor個call